不如玩交通

要癱瘓機場,唔可以直接阻人check in咁明顯咁肉酸嘅與其要AA cancel flight,不如搵人瘋狂搭機場巴士,機鐵,仲有機場好多迴旋處,搵人渣車搞搞佢仲有渣車塞吓機場附近馬路,幫各位機場返工嘅香港人被罷工,冇人用自然要cancel flight東涌踩單車行馬路入機場幫手block吓路都得架唔知各位點睇